坤 哥 為 脫 毒 狂 練 拳：要 瘦 過 吳 業 坤

其實近年男星要「爆肌」已經是常識吧，連劇中與歐陽震華交換了靈魂的「偽毒」吳業坤（坤哥），都密密打拳操肌。日前（11月23日）坤哥在《誇世代》活動宣傳後就接着接受3個專訪，工作完成之後就急急腳離開。原來就是為了趕去做gym。點解做gym？坤哥就畀咗個好型嘅答案：「我想做返個男人！」

細問之下，原來坤哥的意思是「男仔become男人」，覺得以前的自己太肥沒有男人味。其實坤哥加入娛樂圈已經7年時間。而現時27歲的他也說：「因為我都接近30，所以有呢個諗法。」坤哥表示，這個習慣已經堅持1年有多。「我嚟呢度做gym都差唔多1年，一星期都有2，3次。《超時空男臣》出街嗰時覺得自己好肥，所以先有打拳呢個念頭，想拍戲都好睇啲。」

至於坤哥有否向《誇世代》的「大隻」型男陳豪、張繼聰、森美他們請教，坤哥就回答說：「冇㗎，我怕醜吖嘛。不過見到佢哋咁fit，我都會有動力。」睇相雖然坤哥未算練到六嚿腹肌的身形，不過對比起《超時空男臣》時已經有明顯分別。問到他的操肌目標，他就說：「我想瘦過吳業坤！」喂，吳業坤想瘦過吳業坤，即係點呢？好難明喎。

收皮啦你老母

好大隻好想比佢屌

呢條友真係好煩，好令人討厭

王組男 龜頭扑 偽毒坤

好樣衰
有肌肉又點
都係樣柒

擔心自己把頭髮先啦 到30會唔會甩到落天靈蓋

1拳打柒佢喇

Don’t make stupid people famous

已經大隻過好多連登仔

做返棋喇好嗎

做番隻棋啦

好大隻

摺埋啦好麻，真係戇鳩先會鐘意呢類人

唔係個個都操大隻都多人鍾意架 你估你係張家輝咩狗公

呢條友好撚煩

再操埋肌 爆下睪丸酮 加速脫髮

好心摺撚埋啦

一年先咁 進度有啲慢